{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=798&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "방배 오슬로"
    },
    "text": "全客室は2名基準で提供されます。 特室は先着順でご利用いただくと1万ウォン割引が適用され、フロントでヨギオッテ会員であることをお知らせください。 ヨギオッテ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 一部屋あたりの駐車は1台可能で、駐車場の利用が可能な場合のみご利用いただけます。 未成年者の有無を必ず確認し、もし告知されない場合には強制退室となり、これによるすべての被害はお客様負担となります。 払い戻しはできません。 駐車場をご利用のペイバック利用のお客様は駐車が不可能で、SUV以上の車をご利用のお客様は、まずオスロ方背店にご連絡の上、ご利用ください。 我が宿泊施設は総台駐車施設を保有しています。 現在駐車場は満車ですので徒歩でご利用ください。 近くには地下鉄4号線のチョンシンデイック（イス）駅と7号線のネバン駅があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何名基準で提供されますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で提供されます。"
        },
        {
            "question": "特室はどのような割引がありますか？",
            "answer": "特室は先着順でご利用いただくと1万ウォン割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "ヨギオッテ会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヨギオッテ会員特典は提携店の内規に従って適用されます。フロントでヨギオッテ会員であることをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台利用可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車は1台可能です。駐車場の利用が可能な場合のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の有無を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の有無を必ず確認し、もし告知されない場合には強制退室となり、これによるすべての被害はお客様負担となります。"
        },
        {
            "question": "払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する際、特典を受けることができますか？",
            "answer": "駐車場をご利用のペイバック利用のお客様は駐車が不可能で、SUV以上の車をご利用のお客様は、まずオスロ方背店にご連絡の上、ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は総台駐車施設を保有していますか？",
            "answer": "我が宿泊施設は総台駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場は満車ですか？",
            "answer": "現在駐車場は満車ですので徒歩でご利用ください。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような駅がありますか？",
            "answer": "近くには地下鉄4号線のチョンシンデイック（イス）駅と7号線のネバン駅があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 393
    }
}